戴眼鏡係咪會改變人既思維方式?

唔知點解 由細到大戴眼鏡 有層野隔住 硬係覺得好唔自在 框住限制自己諗野 思維方式既都會慢d 頓時變得 理性 小事化大 驚懼 注意力集中唔到咁

相反除左眼鏡 個人會睇開左 樂觀好多 冇咁在意一d事 諗野 做野 行動 都會快d有效率d

係咪得我係咁

我都覺 帶眼鏡好似會十下十下 無咁醒目
帶con會好好多 可能關自信心事

我隻眼太細戴唔到con

激光啦

帶有色眼鏡先會有影響

帶左眼鏡=成個傻仔咁

發覺戴眼鏡睇野細過戴con

我有依個問題

我淨係知戴眼鏡好麻煩

我都會 一戴眼鏡成個人就勁燥冇乜專注力 反而戴con個陣又唔會咁

明明自己好撚醒 戴完眼鏡變到柒下柒下尻下尻下咁 做野諗野都慢過龜
肯撚定係眼鏡問題

same 燥撚到仆街

我試過除眼鏡
我條仔叫我帶返算啦

佢驚你醒過佢?

佢話我帶眼鏡好睇D

樓主係superman

屌我都覺

帶完變李嘉誠

戴咗眼鏡好似遲鈍咗 奈何唔戴睇唔清 200幾度近視

好少好少

Me too

咁都有得賴

絕對會 因為戴左眼鏡你隻眼冇咁易望到左右兩邊 好多時要成個頭另側先望到 但個人就集中d 同埋好似會正經左 因為隻眼冇咁易左右望

有冇呢方面的研究或統計 ？